收到消息，前兩日凌晨兩點幾，有人見到警方帶左隊和尚道士落太子站打左場齋

02：30開始
有啲藍絲會話：死左嘅人有父母架嘛，點解唔見佢哋出嚟嘈呀？

台灣殺人案女死者夠有父母啦，幾時有出過嚟呀？有冇人見過佢哋呀？除咗中聯辦、民建聯搵到佢哋之外

有相先再講啦，唔好亂傳

狗殺完人會打齋仲要大搖大擺係正公眾地方...？

old news 咗兩日

女死者父母真係有出過來

Google唔到圖wo
到底有冇出過嚟面對傳媒？
定係約見過林鄭、建制議員就當出左嚟？

有出過來見記者，算有出來嘈過